=begin
=ソースコード

ソースコードはSubversionで公開されていますので、以下のコマンドで取得してください。

 svn co https://subversion.assembla.com/svn/q3/trunk

ビルドするには、Visual Studio 2005 Service Pack 1とSDKに加えてCygwinまたはMinGW+MSYSが必要です。

=end
